Carousell 呢個代購信唔信得過

伏唔伏
利申個日要番工搶唔到先搵人代購

去啦 500買一個機會去中伏 我覺得ok wor
你返工唔得閒買啊嘛 第一日買唔到 呢世就買唔撚到 呢d 錢就一定要比人賺啦 gogogo

正正經經ir/aos啦

cap定圖報海關

On9 原價同你代購條友得閒過頭？

樓主做乜爆出黎

利申:訂左30部

收你訂金先

有機就去先達放
炒完先比機你
出年應該有機

5P論壇真係5P論壇

咩喺ir同sos

on9到震 好心你呢種人咪撚上黎啦 拖抵哂質素

咩IU你女友
唔好搞我老婆啦

咁都唔撚知就返屋企同IU過世啦

信得過
完

我記得啦

巴打你又知

都冇講幾時俾你

佢話抽到話我知

訂已收，抽到下年六月仲未抽中

Aos有冇得預訂但喺到時walk in俾錢 利申叫細佬幫㩒

Aos同ir都搞唔清就算啦

有冇去測過智商？

咪yahoo 拍賣個d 轉左過去

屌
idog原來真係智障

你會唔會有錢唔賺？賺得500仲要搶得咁辛苦